{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25421",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 올레 Drive-in"
    },
    "text": "宿には計15室の客室があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートができます。基本的に客室料金は2名基準で策定されており、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。宿泊に訪問する際は、ヤノルジャ会員であることを知らせていただかないと特典を受けられません。会員特典は提携店の内規に従って適用されます。特別価格ですぐに予約できるイベントもあり、その場合はランダムな時間に割引が行われます。ご予約日にお越しになる際は、ご予約者名をお知らせいただき、ご予約者と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。未成年者の場合は出金が不可能で、身分証明書なしで入室する場合は払い戻しなしでキャンセルされることをご案内します。宿泊施設を訪問した他のゲストは、親切で清潔なサービス、リラックスできる環境について満足し、再び訪問したいというレビューを残しています。建物は老朽化しているがきれいで、ベッドの大きさとコストパフォーマンスも満足しているそうです。しかし、一部のレビューでは露天風呂でテレビの音が聞こえなかったり、浴槽の管理状態が良くないという指摘があります。また、いくつかの客室にはバスルームのドアがなかったり、建物の古い状態によって不便を感じる可能性があるという意見もあります。しかし、社長が親切で静かな雰囲気で休息が取れるという肯定的なレビューもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はいくつの客室がありますか？",
            "answer": "宿には計15室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どんな言語で案内サポートができますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートができます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "基本的に客室料金は2名基準で策定されており、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊に訪問する際は何か特典がありますか？",
            "answer": "宿泊に訪問する際は、ヤノルジャ会員であることを知らせていただかないと特典を受けられません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を予約する際には、どのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊施設を予約する際には、特別価格ですぐに予約できるイベントもあり、その場合はランダムな時間に割引が行われます。"
        },
        {
            "question": "予約日に宿泊する際には何をお知らせする必要がありますか？",
            "answer": "予約日に宿泊する際には、ご予約者名をお知らせいただき、ご予約者と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は出金が不可能で、身分証明書なしで入室する場合は払い戻しなしでキャンセルされることをご案内します。"
        },
        {
            "question": "他のゲストは宿泊施設についてどのようなレビューを残していますか？",
            "answer": "他のゲストは、親切で清潔なサービス、リラックスできる環境について満足し、再び訪問したいというレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "宿の建物の状態はどうですか？",
            "answer": "建物は老朽化しているがきれいで、ベッドの大きさとコストパフォーマンスも満足しているそうです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはバスルームのドアがなかったり、建物の古い状態によって不便を感じる可能性があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "社長についてのレビューはありますか？",
            "answer": "社長が親切で静かな雰囲気で休息が取れるという肯定的なレビューもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 533
    }
}